[工程狗] 有無人可以指點下我呢隻迷途嘅fg仔

背景：三大工程，做緊sub仔

1. 唔鐘意落地盤
2. 唔想瘋狂OT
3. 唔想d野咁趕

結論：政府工

呢個係思維是否正確

做阿蛇

可以轉去邊呀⋯⋯

仲可以做物管工程部

物管

同我一模一樣

香港既工程生態就係咁
冇人會想
你自知唔啱做工程就轉行啦

點解工程咁西都會有人吹奏 以前讀書果陣上一輩嘅人個個都覺得好好做

上一代工程要幾條A先入到，勁既人去邊都好做

agger
返6日 成日OT
私人工程俾狗做

上代工程係比勁人讀……

到政府 內面好黑暗到你唔想做
你聽過返工要返早1個鐘，唔係黑你面講説話你聽
之後同你講 你仲要升個底花就唔好啦 個死垃圾老屎忽 返工準時都有錯
利申：政府工程

入到梗係政府
人工係出面兩三倍